有冇人可以解釋今次美國左媒極度偏頗,......點樣調整心調

有冇人可以解釋今次美國左媒極度偏頗, fucking fb tw censor 信息加埋點面對海量舞弊證據,但係美國一次都冇過上法院做過judgment,點樣調整心調

有d抑鬱,不如信馬列主義,自己揸大權算

沒有硝煙的戰爭

真正決定選舉結果既係7500萬支持者加覺醒既人

仲有十一日先到一月二十日

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]